Не до конца реализовано:
1. восстановление игры
2. красивости

На будущее:
1. безразмерные поля + длина комбинаций меньше длины поля (игра гомоку)

Проблемы:
1. алгоритм поиска лучшей комбинации имеет дырку - выигрышная комбинация 3-1-0-2